三百萬人反對禁蒙面法 林鄭政府幾時瞓醒？

想聽日之後有呢個頭版標題嘅話
懇請大家無懼白色恐怖
聽日一定要上街！

唔知大家身邊係咪都有啲自認和理非嘅其實都係無乜出嚟
只係屌得兇狠而已
非正式估計5個得1個有出嚟
只要今次嗰4個肯出埋嚟
三百萬人不是夢！

香港人，反抗
係要做出嚟架

出嚟已經係最低消費
你咁都唔做 都唔可以叫和理非啦

聽日會出

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

仲指望佢訓醒 ,直頭殺左佢啦 打到港共